［不安］有人話要組團打人

portal:

邊講不要暴力邊叫打人，cls。

========================
會發夢嘅手足入一入黎

精神分裂

你唔係唔記得尋日班垃圾比我地打撚柒下話

你吹夠二十人我地先考累一下出唔出黎啦

我真係好撚驚，你呢?

好呀 一齊曬馬 睇下邊個贏

教育水平

講就凶狠
做就碌撚

屌你老味
我地tg又唔驚
黑社會又唔撚驚
驚你班傻系藍屍

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

香港漢奸活動觀察小組

講聲幾時呀

由佢地自己出黎 扭轉民意自己左手同右手玩

佢哋啲文筆睇撚死人咩咩

黑社會水平

見到相信呢兩個字唔爭氣笑左

睇到第一個comment，個麵都噴埋出嚟
噉撚有自信？

組團？買齊裝先出黎柒啦

逗號句號都未識用嘅楊美子

全部都係假account

黑社會實名吹雞制

多過我地咪要洗好多錢囉

無聊得濟入左個gp睇佢地講乜

警黑又準備合作 屌你老母

其實佢地著齊gear黑衫 我地義士點分自己友 大家諗諗

咁耐都唔知邊面多人支持應該係弱智

林奠想群眾鬥群眾轉移視線

情況混亂佢地都會分唔到自己友

班廢老字都唔識個 仲好意思話教育程度高

藍絲，冷氣軍絲就多，個個中意番工
冇錢既鬼得閒理你。

好想睇佢地吹返一萬幾千人出黎

睇到藍會比黃多....有時真係忍唔住笑....藍永遠都咁有自信

入左 有野玩

哂氣啦，你係出就一個人都會出，仲會組隊

屌咩
個post都冇咁多藍屍睇
入面wtsapp group嘅人數我懷疑連登仔多過真藍絲

好撚驚喎

一邊講到自己正義之師，一邊做d野就咁賤

民鬥民 共狗技倆倆

小學都未讀完笑大學生，

口號

藍絲不屑講光復香港 時代革命

豬隊友
下次有咩衰野可以入佢數

多人過我地？
咁撚串？
出黎劈過啦咁

已經組職緊

200萬人對500慢人
同唔同溶左我地架
好撚驚呀

又自暴其短，佢出嚟我哋就留係屋企lu

佢地組團去拆牆wo

嗱嗱聲 入wts group收料反滲透

笑到打撚錯字

組隊一定要一大班人 而且要勇武full gear

拆囉 full gear出黎拆場 同班狗一樣谷住谷住

我參加

所以唔係單睇裝扮
要觀察 睇佢行動 言行

有大陸旅行團吖嘛

之前有單黑衫打自己友 唔通係

唉，還擊既話會唔會被人話欺凌弱智人士架

田北辰都要因為為了荃灣斬心表態而俾呢班共撚屌.
痴撚線咁想將香港變大陸.

改口號我屌佢老母全家

我認為 太空咭應該納入物資一部分
(好撚過派餅咭)
淨係打出打入都ok

有手足入gp 未

好驚啊，驚佢搞唔成

入左

你哋暴亂, 我哋翹埋手食花生, 等巿民分清邊個有分寸, 邊個冇

屌 笑撚到仆街
咩教育水平比較高 成班藍絲小學未畢業又冇腦

叫佢地出錢都難啦 仲話出黎

講又唔夠人講 打又唔夠人打

屌你唔好撚淆底 所謂呢班白衫琴晚比人打撚到狗咁
真係出黎打 我驚你地真係收皮

開咗post成日得百零個讚，到時出嚟都唔知有冇十個

有wtsapp gp

想發動內戰？

CLS

有冇人入左個wtsapp gp

係就快到時等佢地自己出黎同班警犬狗咬狗

條廢老打字打到1999 jar jar聲 同我講佢高教育程度

香討講左好多年喇

善用你地既仇恨同憤怒 用係適當既人同事情上

冷淡處理,打錯平民又助攻

Ok啦不如直接國定殺戮日，黃藍大戰
戰完香港回復平靜
前題係要鎖關先，支那種無得參戰香港內部事務

fb 回覆下面有lnk

撐警咁都話有九萬幾人
你實多人過我地啦

我義無反顧出黎抗暴人肉出氣袋

有圖即出去打鳩呢班廢佬

來來去去三兩友係到討論

廢老藍絲對住部電視指指點點就叻
打人？
落到場見到班手足都嚇到瀨尿啦

快撚啲出 出嚟食tg

去問李家狗超，保安局浄係做人肉錄音機，納稅人的錢養豬好過養你條人渣，而家有大陸人危害香港治安呀！你死㗎

最後咪又成班上皇冠叫雞

五大訴求 缺一不可

等佢地一齊食下tg

自己人打自己人

藍絲：咁熱 都係不了

你叫班狗縮哂入狗屋咪同你打
又要打又要放狗咬人

佢哋農村小學畢業已經好叻㗎啦

我真係好撚驚

高教肯程度

等睇食花生啦

藍絲個個都係自私撚, 所有野都同你講錢! 冇錢有撚人做咩, 有人做都係hea 做!! 是是但但做完收工

我不是黃絲但佢地敢出黎打示威者我絕對會保護佢地

入grp搞事

20慢人？

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

護警察噉要警察把撚

落街食下tg先講啦

佢地真係好好笑 自己一方面話人暴徒 但自己就走去做暴徒

你咁嘅要求實在係強人所難，太過份喇！

好啊 支持 唔打正衰仔

不安，報警先，有人煽動暴動

好呀，約個地點一齊曬馬，到時睇佢哋表演一打一百個。

呢班所謂藍絲就真係鍵盤戰士啦

講得出呢段野既人都幾自我中心
繼續催眠自己 開心就OK

佢地掛返枝匪旗上去未

我等緊佢

垃撚圾

呢d藍絲通常都係圍爐打飛機，唔洗理佢地

拆囉 我後生 大把日子痴番
我驚班廢佬拆唔到好多年

一齊入去扮響應出到黎得小貓兩三隻就笑死

黎呀屌你老母

係就快 千祈唔好唔出嚟
呢班傻閪義和團上身

一定要出呀好想睇

夠唔夠錢請咁多人尼開拖呀 唔夠就草多陣錢先啦

石房有嗰啲講咗好耐
完全唔夠膽出嚟
剩係捉啲返屋企落單嘅小朋友

教育程度 字都未撚識寫同我講教育程度
讀返個毅進學下寫字啦

藍絲自己做暴徒去打暴徒

有5000人當你贏

Mon緊post啦堆傻閪

一齊食催淚彈，睇吓邊個冇事

啊楊美子噏乜春

真係搞出人命

洗乜啊
到時揾班黑警由佢哋鬼打鬼啦

d廢老鍵盤打飛機就叻

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

煽動及非動集結?

組到十個人當你羸